（有圖）我最靚仔

相就冇啦，不過我真係好靚仔

又呃負皮，好玩咩

見樓豬咁想要負皮
就比個正皮你啦

個post 咁無聊都仲有人入

你信我啦
我真係型過謝檸檬架